[真面目] 張建宗：公務員不能以公僕名義作出與政府看法不同的事

有公務員就反對修訂逃犯條例風波，今晚發起集會反映意見。

政務司司長張建宗說，公務員在工餘時間，以市民身份做事並無問題，但不能以公務員名義，作出與政府看法不同的事。

公務員事務局前局長王永平就說，公務員公開地表明因政治訴求罷工，可能違反政治中立原則。

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

政治嘅野我唔識, 香港開埠百幾年好地地
政府無啦啦搞啲咁既野,
咪讓下囉, 再係咁大家都冇好處

公務員唔係服務政府。

即係政府都同意屌你老母

要企係政府立場既 咁仲叫政治中立咩？

呢條76係咪傻架?

佢哋搞掂個問題未你班友唔中立叫人中立咩邏輯

但佢提點左大家, 非上班時間咩柒都得

休班公務員

公務員賣靈魂？

屌你老母死肥張

今晚集會各位公務員要小心 唔好俾人影相認到呀

屌佢老母

屌你老母班黑警罵你個陣你又死狗咁？
食屎啦張建宗

負評係俾樓主定係張叔叔？

「公務員公開地表明因政治訴求罷工，可能違反政治中立原則。」
唔做嘢點樣違反政治中立原則呢？
警察在工作中幫白衫才是違反政治中立原則。

佢知唔知咩叫政治中立